大家覺得邊首歌稱得上失戀神曲

我覺得係依首，歡迎挑戰！

春秋

呢首好似係未戀先失喎

見到張智霖就想負皮

洗剪吹

失戀太少

神曲既定義係？
富士山下係咪神級？

心酸

男孩最痛

傷信都冇

記得- 林俊傑

明目張膽

垃圾

記得

絕

藉口

許美靜 別走

搭多首傾城

斷點

陳曉東 無仇無怨